男/女朋友做完愛之後對自己好左定差左？

好左
差左

負皮是我俾的